facebook俾人hack

有個用開黎撚鳩藍絲既facebook acc被hack
改左profile pic同入左好多個group
好在佢冇改到email
即刻改左password同quit晒啲group

重有冇乜野要留意？

睇下個email有無事同之後盡量唔用呢個email
另外將你所有account都各自改一個自己都唔會記得嘅password

Email 又唔見有異動
佢改唔到FB個email係咪即係佢hack唔到我原本個email

明明改左password都仲有人用到我account
係咁幫我加入啲唔知咩group

要Log out 哂其他session，同delete其他recovery email / friends

即刻

Logout晒其他session之後，開2FA

話撚左你無撚腦

弱智仔講道理講唔掂就發癲

重睇啦蠢撚